世界盃賽後發生槍擊案

世界盃賽後發生槍擊案：正在為戰勝韓國而慶祝的瑞典球迷突遭一男子開槍掃射，造成1死4傷。

更多消息，稍後帶來。

XXXTentacion Shot Dead In South Florida

泡狗輸唔起

應該係

喺瑞典發生喎